login唔到nordvpn app

我岩岩買左3年，但網頁版入到，但app入吾到，有無人知點解？
我iOS 13.3
iPhone 7

夾NordVPN
$165 三年